支持毛主席 決定今晚著紅衛兵衫跳忠字舞去和你sing

感謝日本 沒有日本侵華哪有新中國
強烈譴責楊局長反對毛主席言論

真愛聯